老老實實咁多年大家有無J過容祖兒

有
無

利申：正評左

早期有一排好正

艾申你都J

body
face

中學j左全身暑假好多次

Yes

你唔貼圖你開PO做乜野呀?
你冇料丫嘛!
你冇質素呀你樣衰囉成個乞衣咁撚樣點睇呀?
乜撚野都唔撚貼
url又唔貼.
jpg又唔貼.
乜撚野都唔撚識!
開黎戇鳩鳩做乜撚野姐.
你咪唔好開囉.
你o係屋企打飛機啦.
係度做乜撚野姐.
家下做咩呀?
你開PO黎唔貼圖做乜野呀.
你唔貼..你開PO黎做乜撚野呀?
屌你
屌你老母呀我話你聽
冚家鏟

我認我有
法官大人

英國倫敦大學銀行及金融學理學士
香港科技大學金融分析學理學碩士

呢張真係痴撚線,咁都照出

有

認真咁諗左陣
真係冇
但唔覺佢樣衰
唔係問點解唔j
我都答你唔到

當年本寫出J撚到痴立立

認真
有j過佢對腳 幾撚正

出面有過億條女可以J
要J佢先奇怪啦

我J過佢對腿

有咩問題呢🤔

樣衰囉,冇野架